唔怪得國企/公務員冇效率 高層有事都卸責

難怪人人都考政府工，想做公務員